偽黃youtuber(Jfft) 永遠係關鍵時間開台

永遠係香港關鍵既時間 開台做娛樂show
又有cga電徑主播 又有戀上deer既肥仔

每月25蚊支持哩堆偽黃

不如跟andy哥捐錢去612救香港救手足

唔鍾意睇咪唔好睇囉 同埋你D言論都冇L腦

竟然有hater

Ok
記得mon實 今晚有咩香港youtuber 喺youtube開直播喇喂
List哂佢地出黎

推!!!!!!!!!!!!!!

一早都有啦

真偽黃 今晚一目了然

大力d推呀暫時未有人係連登推得起jfft

永遠都係咁沉 孤島 你努力呀

深藍連登仔(抱不平) 永遠係關鍵時間開post

希望佢推得郁啦

網絡孤島都有人追擊
真的紅了

(黃真係大撚晒) 點睇依個黃youtuber3月仲周圍飛去旅行？

睇直播佢哋話自己係藍台
利申 唔係成日睇

取消唔得? 定左大晒?

完美展示屎家軍之愚昧

開啦 你班垃圾無腦 咪話自己係黃

其實呢班人自從圍起左一班fans圍爐之後就變哂質
日日開live同班fans圍爐鳩吹賺課金

下次再追擊 今晚只係開定post先 抗爭要緊

毒撚留守在家吧

又出tee
個雞翼又達哥tone

佢地個市場早就係呃尻毒撚

聽講係CHAT ROOM打某句野會俾人DEL CM同BAN
有無CHING試下

屌 呢啲偽黃youtuber 做乜唔做啲野阻止國安法 仲要比我地睇到 最好開個live

一句偽黃車埋嚟
邊夠你玩

第一個拍遊行片都偽黃 笑死 收皮啦樓主

建議你有始有終
追擊到完場喇
唔係你只係幫jfft締造另一個 推極都推唔起嘅post
有追擊變助攻

然後又係扮極端勇武屌人偽黃
呢招用到爛啦

樓主做翻有用嘅嘢好過啦 咪再玩

竟然有haters

唔講太多，有片為證

樓主都幾搞笑
跟據你既攞輯

今晚
youtube：香港youtuber唔可以出片直播
twitch ：剩係可以睇出面live 其他直播都唔可以開唔可以睇
Facebook：全部po都要係文宣同關政治事
Instagram ：全部story都要係文宣
連登：全部po都要討論政治 完全唔可以傾政治以外既野
全部自稱黃既：都要mon實live同上連登傾戰略 仲要po出黎話自己什緊野

喂樓主你唔好咁撚痴線啦
你究竟知唔撚知咩叫民主自由呀

唔洗講話咩見到風向先表態，9/6 條片第二日就出咗，唔肯定係最早果個，但肯定係最早表態果批

你好唔好意仲喺到批鬥

鬥黃？樓主邊間pr公司？？

喂喂喂樓主
啱啱熊仔頭出左新po係唔關政治事
係咪可以開po批鬥佢係偽黃喇

快快快！！！

兒登批鬥師永遠係關鍵時候開po

想知樓主係咪柒到潛咗水？

啱呀樓主

有時真係忍唔到笑 講到好似JFFT突發開台咁
人大國安法就突擊喇柒頭
人地前日已經籌備緊今日開台嘅問題呀on9

唔知有冇youtuber 第一個出遊行片呢

有3000人睇緊live喎？
樓主使唔使搵晒啲人出嚟批鬥？

哭撚咗啦

你們都值得擁有一國一制

柒咗就縮返入你老母個閪度啦

柒咗唔撚認

其實唔洗理樓主 咁撚厚面子除左假膠同弱智諗唔到其他原因弱智仔講野唔洗咁上心

如果睇少個live可以阻止到一國一制
話我知

孤島都有hater